香港人終於真正覺醒

以往係即使個日有咩大事發生，只有第二日稱得上成功既開心，但之後就會平淡左，點叫都缺人，甚至無左件事

今日已經持續開花連續兩日，亦都非常之成功，士氣大增！希望之後可以繼續keep住團火，日日都咁樣開心，光復香港之時不遠了

癱瘓香港

我哋己經被強姦，被自殺，被謀殺

已經無退路

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

係用手足嘅血汗生命去換取

暴大今日既表達真係呢場運動好大枝強心針

中大人斬樹封二橋！！

麻煩幫手推下👇🏻

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

表現，屌係咪開心到係咁打錯字

係班狗導致咁
佢唔夾硬冇搜查令都死要入中大
就唔會今晚18區 + 聽朝罷晒

依家睇落學校應停晒課

仲有得揀咩

仲有幾個鐘就朝早!

聽日應該仲火

士氣十分好

戰爭

香港人報仇

用條命換返黎架

全民皆兵一定可以 我相信香港人

個個爭住返工喎

暴大仔
你地好勁，一定要煲底見

連學校都攻城咁攻 仲要有咩底線？

打狗 救人 光復香港

所以聽日要到堵路 癱黨鐵
唔好比佢停

中大手足幫我地頂咗咁多催淚彈
香港人聽朝全港各區開花

agger

朝早開花果然係work

我早一個月已經講緊

唔好咁老定
睇下聽朝點先算

千其唔好無限期罷工同日日開花

只可以更多火魔法
！！！！！！
不要自high 今天也有手足受傷

仲要睇埋聽朝係點先 真係要癱瘓到先有效果
btw 其實呢兩日都係班黑狗逼出來 連續兩日狂攻中大 連搜查令都唔撚拎

聽日照常返工

一定要繼續三罷

佢地點都估唔到 攻中大呢步行得有幾錯
香港人最怕就係六四重演

星期一二係因為有手足中鎗
黎緊星期三四 相信會係因為暴大被入侵

呢幾日既話
要多謝關家榮

經過呢幾日
香港人士氣會大增

要堅持呀！

聽日咪又係照番工 最多和你lunch啦

香港人 真係冇退路 全民企出黎

我地冇得再退

犧牲左唔少先換來覺醒
所以呢道氣一定唔可以洩

香港人報仇！！！

要keep住道氣

喺 絕對喺一個突破樽頸位嘅契機 暴大好波

好多燒車都好振奮人心

推

實有班藍絲廢中老㗎啦
不過今日紅毛泥都出埋，聽日除咗識飛都未必返到工

721 831 101 1111
幾多對眼 幾多對腳 幾多手足條名

呢個垃圾政權責無旁貸

你老母日日叫人割 睇唔睇到今日中環今日中大 十八區d人全部出離呀
收皮啦香港政府

我地一陣6:30，一定要癱瘓香港!!!!
你若放棄 誰衛我城

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

呢個政府真係好撚弱智，次次走出黎係到叫人唔好暴力，但言語中又係咁火上加油

對唔住
我要三日四日無限期

聽日又唔知會up乜春叫我地割

［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？

啲人成日講搵到核彈、春袋，我覺得香港最大既春袋，從來不是遙不可及，就是香港人本身。

警隊淪為政治工具，被煽動與市民互相仇視，沈迷鬥爭，令所有人都忘記了背後隔岸觀火的政權。

諷刺的是，政「權」，權從何來？其實就是來自一直擁護它的人民，沒有我們，它只是一個概念空殻。

我們每一個才是真正的香港。

已經同64冇分別，聽日仲繼續返工ge唔該諗諗自己係咪同路人

堅持

pushh

今日好撚串呀佢，唔會得逞喎

係中大生教我地原來可以咁堅持
話比我地知已經退無可退

大把偽黃 港豬 free-rider

因為中大

聽日繼續罷工

仲要日日聽班Popo既警謊發佈會 。。。。

Be water
Be humble

Keep 住

覺醒

加油

其實乜都唔做嘅和理非
可唔可以同文宣組結合

喺呢個時勢將最大嘅社會輿論
風向擺晒落林鄭度？

因為班藍絲而家都好撚慶
覺得林鄭乜撚都唔做

我地就順勢呢個時候推撚到佢兩邊不是人
我地目標唔係要佢下台
係要佢跪！

聽到吹雞話開花救暴大
真係咁多區都開花
個下真係小小感動
希望香港人撐住繼續落去

香港人 報仇

唔係開心

係嬲到爆

仲要殺我地幾多人

係開花先岩
開心係我打錯

突然發現今日夜晚連登少左好多曱甴聲,.... 睇黎動用左絕大部份人守狗屋..大家可以留意下少左邊類型的留言

香港人熱情有限
多得警察推波助瀾

風向撚少左
而且呢家D POST既流量明顯無咁勁, 水面既POST都係新POST

我相信大家一定唔會甘心輸係班弱智手上既
諗下咁多位義士手足既堅持.
無論你鳩拉幾多個人都好
只要大家個心仲係想推翻依個極權政府，
大家唔割其實就一定唔會輸
為左自己 為左我地既下一代 一定要光復香港

攻打大學已經犯咗最嚴重錯誤，世界上冇一個地方會容許呢種反人道戰爭罪行發生。你自己點起咗火，而家可以慢慢享受了。

再多d香港人✨✨✨

恐怖分子都唔打既佢都使埋

開花

為左救中大

發夢打機都要

聽日後日大後日 繼續三罷！

各位頂撚住，勝利在望

黎明來到~

我住嗰個屋苑被視為中產屋苑，今晚竟然見到街坊落咗樓下掘磚起路障！掘磚、做人鏈傳磚、搬鐵欄嘅更加不乏中年嬸嬸大叔，佢哋更加會屌9 D想拆路障嘅藍絲，睇到我目定口呆、心生敬畏，覺得好有希望

打落去,一定係我地勝利!

中環TG開始就正式攬炒緊
老實講 如果將來有一個公平既社會大家生產力必定會更強
this is how capitalism works.

希望會有第三日，第四日，第七日，第十四日，第二十八日，直到成功為止

朝早塞
中午西裝友
夜晚開花

不如改做百萬大道見

加油我地一齊
光復香港

垃圾政府同警狗暴力 仲忍到？

為咗香港人抗爭成功，為咗唔再有手足犧牲枉死，唔該大家花少少時間睇吓呢篇文章

教育界失守 無限期罷課

已經唔可以一兩日事 否則政府只會當打幾日風

政府到而家都唔敢講野

push

係，暴大真係好撚勁

政府唯一可以做就係攬popo

Push

推。

出哂樣喎ching

辛苦咁多位手足，咁多位學生
對唔住，無奈自己未能在前線

up

啲交通服務都冇咗好多啦

真正宣戰既班狗

再開花

真係痴撚線城市
同埋突然冇人再理失民心/人權法/所羅門話唔好

去緊做scout

係 呢排無再聽到失民心

不割，而且唔再信美國

和勇不分！

Keep住

今日真係罷哂 東鐵加吐露港玩完 真係圍城

Keep it up